[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (664)

米修巴

本來話抽1個 都係2個啦

滾水綠繩

乜青巴 差你 請你一定要TG我

支持米修巴

六合彩

我留左名又唔抽me 兄弟

普1-0

掛住做野無留名了

重抽

G持

曼城_祖雲(逼害）
走數撚

今朝中左10倍4串1 又有本賭了

乜青啲錢都候住
樓上屌你老母大廢西

人地話唔係走數wor
係贏返再派

James Lai 幾時派10個500

笑左

風紀 source?

無人性架
屌波大法都值$1000🤓

好呀 我差60蚊先買到盤

法國贏派10個500呀嘛
好心啦 唔派咪唔好留言囉
唔知咩心態

唔好話咩預佢會走數
巴塞晉級派3000都找左數
你唔派無問題 一開始就唔好講囉
@jimjim0708 你話係咪

巴打個樣都一表人才呀

法國對英國反cup果場？

唔好為左me嘈交啦

乞錢乞到嘈交

無人嘈 佢陳述緊d話派最後無派既情況

果日真係競爭激烈 好似想打架一樣...

乞錢不睇波 乞來幹什麼

教都無訓睇埋八半場

lm

幾時 我可能瞓左

有人搵刀仔吉住你叫你留言話派🤔？

係 我自己同自己嘈交

法國對英格蘭果場 有人話反cup就派十個500之後真係成功就多左班人出黎留名而事前留名果班就出黎護食話事後留名無資格抽，跟住講左幾版派錢果個一直潛水先靜落黎

大家為左500蚊就激動成咁 自己贏返黎仲好啦

邊個咁大方

見到d中學生考完試賭錢
近排好多 仲未計mon po d cd rom
輸哂都還好 起碼知驚
贏就大劑 贏嗰一千幾百以為賭錢好易
跟人仲大煲 贏輸都唔知點解

人地大蛇每注一萬幾千濕碎啦
贏幾多輸幾多你睇得通透咩

想當年成個暑假賺啲錢豬晒
之後都自己諗過度過先玩少少

Agger
開開幾k過關 大起大落 好刺激

如果有得揀我唔會賭

今日同聽日都冇角買，唔想做人了

冇留到名 再等下次

無走地

垃圾波有走地都唔屌

2日輸5K 依家一樣賭緊
btw,如果唔係尋日絕殺2:2嬲得制去左訓.
唔止贏咁少 3串1之後訓撚左 on9西乙.
支持兩隊都升唔撚到班

買完訓

2：2習總果場？

唔係贏輸既問題 係買緊乜都唔知嗰d唔好夾硬來

Btw 幾時輸到5k嫁你 上星期先話2k

個陣輸5k 依家追番3k

尋日西乙

乜青上水未

我又係慘死基達菲好彩順手買埋+1止血

果場我又中伏

無買波膽咩你

特內里費好唔好

David加我入大蛇谷未

要求唔多 中左頭獎 戒賭

本身想避呢場又屎忽痕見中國隊肯刷角又有攻勢，點知下半場又走樣

我中頭獎即刻隆到對肥仔波去E奶

正路無得輸但個盤同前日基達菲好似

呢個真

我中三獎都捐一半出去 抽10個每個派100

中咗就梗係玩大佢啦

哥列 買唔切-0/-0.5

聽朝甘仔
點睇

David

我睇果陣1.66
依家轉高水半一
成個平仔咁

諾高平勁呀

仲邊敢買高水半一

俾啲信心，照買

原本以為我個+1咗收皮，但最後見中国排個人牆咁撚樣即刻笑咗出嚟

補波膽1:1 2:2

買左受平半巴希亞

我去買廿美奧下盤算

諗到你個心情

習總中国足球夢比自己個on9仔收皮
最緊要中+1

頭場轉盤

買條過關瞓覺

中+1就得 話知佢幾on9
果2球洗左幾多錢呢

Gun

CLS 六仔都跟

巴希亞
巴甲太易賭了

一齊中頭獎唔好咩

防衛者2.5s

頭場好鬼

轉左盤 不了

獨立隊+1？

一個主場未輸過一個作客未贏過...

但主好多次1：0完

買波膽1:0

今晚巴希亞bbq

欣f3咩number

same road

巴希亞可以話係羊撚硬 食撚滑

第2場無入球練心

跟大胃甘美奥+0/+0.5下盤

依場真係買波膽好過

1 2 5 12 18 19 44

保險可以買齊兩邊1球

甘美客win

巴希亞客勝先

gchi

雪炫出唔出水

華哥真係我偶像

我每隔一段時間就會勁好運 每次起碼好運一星期
我同你講點解我買1 2 5 12 18 19，本身我買2 4 6 8 10 12既，不過我禁確定果陣賠率跳左，我就改買1 2 5 12 18 19。
Btw前日至今日我有三場賠率轉左 我買對家都贏。
所以我運真係好勁

支持華哥貼頭獎飛

華哥有無用Nokia 3310買ge飛？我想拎黎留念同打飛機

笑死

5k 我都想咁少

甘美大船

你地搞到華哥唔敢出聲，我冇得跟華哥搵食喇

[quote]我每隔一段時間就會勁好運 每次起碼好運一星期
我同你講點解我買1 2 5 12 18 19，本身我買2 4 6 8 10 12既，不過我禁確定果陣賠率跳左，我就改買1 2 5 12 18 19。
Btw前日至今日我有三場賠率轉左 我買對家都贏。
所以我運真係好勁
六合彩賠率跳左

甘美奧呢兩季好撚正氣

派錢派到追數咁

重抽啦

重抽一個好喇，唔好拉埋我落水

重抽 都過左12小時啦啦隊

放心 佢地話重抽你我唔肯過佢地

連登有愛

明明頭場 巴都未贏過哥 點解大家都撐巴

你淨返145 又話自己輸得多過屠柒巴既5k 打算點賭

更正 淨番141 今晚一野轟晒落甘美客勝好唔好
定係整個2x1

巴打們有無穩陣心水
比我上番200蚊玩盤都好

不賭 聽日出去乞59蚊

so far入咁多輸咁多 都未試過去馬會拎錢走

巴打們有冇穩陣心水 最後200

哥列好似尋日哥連個盤

聖羅倫素

盤王

出左甘美奧 哥列迪巴全日重心
高隆可以參考

小戶胃心水分享:
早水
哥列迪巴-0/0.5
甘美奧+0/0.5
聖羅倫素 0

第5口

哥列轉左盤唔敢要..
甘美奧近期好fit 受讓有伏味

防衛者點睇

想穩陣
我有一場重心
哥列個場入球會單
會分勝負

我怕贏2粒
我都覺得會分勝負

4:0 分勝負

兩隊一球上落

咁點解唔買和-1

0:1都係1球上落

上次哥列fit夠受讓啦

今朝d波仲易賭..

總入球1,2

讓主-1點睇 3.幾

一陣啲波

定係半大好

刀仔！！！！鋸大樹

喜蛇有推介？

佢忙緊狙擊收規華

派我啊!!!!!!!!!!!!!!!!!

聽日有場係和波我都清袋
從此絕跡

你又唔上水

夾硬賭無意思
唔識買不如等星期六美職

按字面分析😂

西乙唔識 skip

言下之意 係未叫我課金星期六跟大隊翻身

係我就跟定你啦普爺。。。
無乜野求 只求翻本安心離場

等你下次囉

甘美奧受讓? 上一次對賽作客都2:0贏， 仲要聯盟頭3

400再玩過

哥列 富明 防衛大 高隆大

哥列半場1:0 2:0

哥列大船？

哥列買咗讓和加讓-1

防衛者-1主 5.65倍

我睇好+1
但低水到呢

哥甘連線

上啊殺啊

不賭系列 ：
哥迪半和
防衛者讓球主客和 和
甘美奧細波

對哂大船好無信心
場高隆😭

想入錢又唔想入錢 點做好

me要高龍

真飛

點真飛

小小地要甘美奧個受讓盤
近幾日D波太西

有無同路

22%電2:22分

驚變翻版巴西😭

真膠定假膠

大船？ 不了

真skip咁解 ？

去馬會買真飛..

2:30去馬會買真飛

幾點呀 點馬會買真飛呀

中抽2個100

去馬會換現金券再禁飛仔
諗番當時冇ac都咁入都幾過癮

提番你部機一日都有唔少廢老同蝻掂過

我

留了

好

me

你想買咩

Lm

終極毒招：申請銀行戶口連結
幾時都有得過錢

LM一身蟻

破產都似

我想問防衛者做咩串大？

自從發現可以pps 呢半個月輸左5k

買咩好
好難諗

單雙

唔知買咩好
買巴希fg算

佢轉半一盤已經買唔落手

咁單定雙

留名

唔係大蛇就收吓手啦
仲諗2：30入錢

西乙我覺得唔會半和到。。

買咗主....

買2邊發發

收到

3倍 入咗牛

手

回得好勁

西乙半和全和

諗唔到買咩

哥列迪巴似和
睇馬會個盤準過D分析

細注支持柴崎岳

波已買 訓先

祝羊錢

鬥氣 連細左10場

我答你真飛 姐係 去馬會買姐

全港得一間博彩機構

唔去馬會去得邊到？

買定離手

半客

邊場

哥列迪巴開場

買唔切 哥列雙

巴希

留明

客主咪皆大歡喜

Melmlm

西乙1:0之後炸撚左

西乙主隊禁屌

內定半和啊Ching

我就係買左半和驚撚左一驚

兩隊主都禁屌

主比人禁喎

巴希亞入未

巴甲半細有1.3x

黃牌2.5B CASHED

咁快3黃

哥列由禁屌人>比人禁屌
我都笑左一笑就算 雞仔注

主好似傷左個？

針了

聖羅倫素由1.7X 升到1.90
唔買了
今日西波當道

禁咩屌 唔禁咩屌 等完場睇結果啦

哥列入波未

咪係 今日明尼路咪又係禁屌

比馬會禁住屌

下次見到南美系列轉盤識走人了

小注就算

兩場阿甲半和串起試試

感覺巴希亞下盤好穩陣

受傷多過踢波

上盤針弓弓

半和cashed

客12m未

半場主客和 星期四 2 卡迪斯 (主) 對 特內里費 (客)
和 @ 1.75
你老尾
經過尋日場西乙知撚道乜料
下半場幾多比幾多都唔撚關我事 on鳩
半和左先

屌你空門唔入

主入未
半主在那

邊隊

主1:0

邊隊呀
文字live好緊張

西乙半和輕鬆cashed

炸左唔計

29060441

你唔買半膽00

呢個真
我臨開波前3分鐘買落去
諗住西波半和搞撚掂

驚鳩左啦
陣間又00 11 開22

屌

西乙 主入>炸左
巴甲 主入>炸左
兩場都半和?

起身睇一睇 即刻入波 但冇買到 揼春呀

入乜?

未瞓醒

可以訓多陣

西波

希望兩場阿甲都半和

fake goal

仲要2場

下次試下半一盤全部串半和

西波 手足贏多啲

主隊空門都唔入睇黎難了

邊場？

巴甲

收注半和 另一注等90分鐘

無知一問 u21係咪同u20一樣人，只不過過加咗啲21歳球員？

喜欣
BTW 支持u

兩場主快入

笑4
我個frd開架個po

你朋友曾經開過一次?
個case咁類似既

嘉欣讀緊咩u?

咪又係西

呢場西乙又係on9
尋日買全00 11 唔開
今場唔係開呀嘛
大家都係乙組 咪撚玩野好喎

我唔知佢🤷🏻‍♀️
無啦啦俾幾百人屌 多得佢唔少

一腳踏兩船本來都已經係on9
仲要開埋post講出黎,真係弱智

似兩場都super

想死

點解咁廢都讓到半一

買了巴甲大波表示熄燈準備訓教

1:0了 不過係西乙

講番唔係自己開啦

算數啦Diu
又唔係同感情台有親

幾點結算🤓？

哥列大廢西

成日自己跌低

主隊不敗

哥列迪巴 大廢西

哥列全格加西乙主成功開出派100

仲會主場全勝

哥列 入未呀屌你

是旦入啦巴甲

讓半一? dklm!!

俾球黎先喇鳩裂 屌你老味

平半轉半一引盤

是On9平的味道嗎

下半場未撚射過哥列

無人踢前鋒？ 唔曉入？

哥列射正未呀

哥裂要和波了

射都射唔到仲望入波

欣B做咩借AC俾人

仲話主場龍？慳d喇

幾有樂趣 我笑死左

西乙客隊追和未

哥列中伏揮手區

0:1 rc

1:1 rc

好彩Linkg冇pm 唔係煩死你
你邊度識到D咁既臭雞架

Rc nba

打乜撚交 專心踢波啦屌

黃牌3.5b 紅牌1.5b 入球

做乜鳩

做乜呀

場波已經停左3分鐘了

巴甲主全格ok?

哥開到大波 中埋今朝個場派嘉欣同梁國 再抽一個

3球好似炆炆地

打完交未

吐口水吐到紅

偷偷地追po

應該要有特别項目：黃牌多於3張買

唔腰斬?

幫你祈禱

腰斬了

華哥買左咩

狂訓地

開番了 但停左7分鐘

哥列迪巴開到全格 + 卡迪斯開到2.5大波
喺我呢個回覆前嘅所有人入面抽5個，每人派100

好混亂

我了

回覆前

巴希亞下盤穩了-.-

全能既賭神 求你賜我巴甲大波

頂

我都覺 排緊隊拎錢

我都想派得成，問題係真係難喇
兩場都要多兩粒...

捉 Gel頭狗

買左半和

更正 係反Gel

哥列開到上盤 抽一個派雀巢雪糕

巴希亞下盤gel 頭收錢

買都無買 咁都叫gel
打撚哂交 兩隊下半場射都未射過
球證仲要買左客 入左唔計

贏都派100了

我每隔一段時間就會勁好運 每次起碼好運一星期
我同你講點解我買半和，本身我買半主既，不過我禁確定果陣賠率跳左，我就改買半和。
Btw前日至今日我有三場賠率轉左 我買對家都贏。
所以我運真係好勁

我我我

又黃一個

你都有份㗎，我預咗2、3個派㗎喇
主要係唔鍾意見到一話派個個係咁lm
要派都派俾呢個post嘅常客啦

買左幾十 西乙半和
又買左幾十 哥列主勝
平半會輸半博全
半一直接唔買
對賽3勝7平0負(主)
贏唔到就和 好難輸 半一下盤又唔敢買

你買左哥列咪反Gel

我都預左輸

一齊買甘美奧+0/0.5下盤

見對賽近幾場都半場主不勝 又唔覺客入到
就買半和了

＊＊偷飛華出沒注意＊＊

哥列贏唔到既 抽10個派我 各100

上盤針

你派我

一定要中偷飛華

狗會個轉盤準到仆街

要唔要借飛比你

屌佢一球都無

比人食左

0-0不如腰斬

有冇我份

舉J gchi

主絕殺0：1

岩岩訓醒 點解既？買左主勝

球証判fake goal

因為FAKE GOAL

fake goal左次

又話我偷飛 咁你又係邊度見過呢張飛？
馬同波分開機買有問題？

好彩訓左冇買

屌算數 紅仲多過入波 兩隊垃圾

今場西乙分勝負了
1:0 7yc 14c ft

我屌 巴假

哥列blacklisted

買就冇買，希望主入一比人中波膽/半盤啦

分機買
邊撚到鄉下有咁既習俗

mola mola

大廢西

呢場太假 個注碼同西乙半和一樣
輸水位算,當輸左了 雖然補時應該有8分鐘左右

fake goal真係吹漲

就算冇球証哥列都冇能力讓1

所以初盤平半食一半

仲諗住 訓醒收錢 推高隆

咪撚放棄呀 主隊

最撚好笑佢又揾唔到邊度又有我張飛
證據都冇

如果買到初盤都唔洗輸晒既...

原來係的士狗=.=

打架打8分鐘
補時補5分鐘

補5分鐘 求巴列絕殺

支持

假波

不如派2隊主將PK決勝負啦

食撚左3分鐘
我個主勝 molamola

一早放棄左

哥列有12碼未

華哥馬會出糧 洗撚揸的士

差唔多

輸撚埋佢啦垃圾

6月11號8477
6月14號4890
中間隔左9999-8477+4890
大約6000注 除返3格1注
即係3日買左2千注

哥列你贏唔到不如輸埋佢

3日買2千注 點做到

主絕殺 劇本

哥列快喇一粒

可能借埋朋友acc. 買呢

完場0-0

唔好咁啦

捱夜豬錢

0:0ft 5yc 2rc 11c ft

話明分機 有用過都知一個帳號再係其他機入要禁多幾個制
用多個ac好岀奇咩

買下盤？

又要揾唔到我張飛有其他人岀既證據
仲要串我 妒忌我成日贏咪講
求下我 我會過少少料比你既

補時得5分鐘真係屌你老母
趕撚住收工?

明顯假波

開始食樹皮既生活喇 大家早抖

主隊又係抵屌
下半場乜鳩攻勢都無

射左一下
同埋打左場交

得啦知你分機分ac買啦仲要兩部唔同system Close file ok?

搞左咁耐只多兩一至兩分鐘，痴撚線

屌 卡迪斯 唔買 先贏

場波完了
大家準備拜華哥特登係wechat朋友圈cap出黎既事後飛啦

55 繼續吹

精選 防衛者2.5s (不過低水)
防衛者勝
富明尼斯2.5b

笑4我

你地放過華哥啦 逼死佢嫁啦

唔好踢爆啦diu

的確好出奇

光總將真相講到咁白
人地好難堪...

收到風佢喊緊

華哥我到了
飛呢?

一陣拎事後飛 大巴大巴打落黎

今場朋友無買?

富明尼斯 得咩

對面得咪得

搵唔到原圖唔好話我偷圖👍🏻
呢幾個月贏既錢

我我我我我我我我我我

唔好jer住先 收到風華哥電話無電 聽日先po圖

唔洗訓?

巴希亞

返緊工呀

我放工

6串1 斷一關真係會嘔血

仲有3個鐘，唉

放工食個早餐咪岩岩好
我呢邊落撚哂雨

呢邊都有毛毛雨

你兩個男朋友點？

我落去食早餐先 成日食得一餐

好擔心佢見唔到啲飛
佢泉下有知會好難過
聽日print出黎燒左佢

喜欣呢鋪洗唔甩啦

激死我-.-

偷飛華（？——2017）
不堪網絡欺凌於寓所一躍而下

唔好得罪女人

返通宵食得早餐同晚餐 就死得

你點呀，兩個男朋友揀好未

真 依家去食早餐
好撚餓

又miss派錢

半和全和好難買到

半和西乙升班賽第一場
反杯子又錯過了

食撚完突然大雨

全日都係咁落驟雨

個地一乾返就落一落

屌撚左聲

goal

雞獸

防衛者1:0-.- GOAL
FG 書包又中 跟左

秒速追和 半大 1:1

買左3x4跟書包
1:1都唔撚驚

哥列

中左FG 追和都唔關我地事了
書包好波 我單頭打左落去 2倍

1.43倍 好彩無買細 25分鐘就要練心

估唔到係呢場開半大 買左甘美奧半大感覺有D危

1-1 快到

8點唔知點好

兩隊平時都係1:0/0:0完場
唔識入波既兩隊放埋一齊就係秒速入波
學到野

唔串起佢 ？

有一場唔同路 所以唔串
勁還勁 但唔一定中哂架嘛..唔同路寧願skip
同路咪去盡 先收一注

屠巴撐甘美 ？

南美波睇賽績真係會輸死

你又估到
因為甘美近期好fit,但開受讓有d伏.
主隊完全係無主場優勢 但受讓...
呢場睇唔岩,買左2.5大 雞仔注

防衛 高隆2.5b 富明

哥列嗰場0:0

防衛2.5大真係唔敢買=.= 佢開到都無計
平時細波既兩隊
富明睇岩但有小小伏味 2.5b

一起身頭2關已斷冇得派了
3關斷哂佢算啦
咪開大

頂住

呢場防衛者對獨立隊 半場波膽搞撚哂佢都肥
痴撚線半11有8倍 平時個d得4倍

炒佢456齊齊收蚊

買左 2.45倍

富明 0.5 主場惡哂

有無人有睇哥列呀

踢到打交

fake goal 上半場 之後0:0
下半場打架同無起過腳 完場

打交唔腰斬？

打左好耐,停左8分鐘未計受傷.
但完場補時5分鐘 0:0直落完場

Dllm收到對方報價踢假波都得
想jump

上一輪唔出個前鋒 唔撚怪得輸到咁
今場出番都唔撚係路啦

哥列4x5頭關 之後3關要中哂

5場先入得2球 渣ga

唔好笑佢啦
一陣到甘美奧踢假得唔得

半大1:1完
平時會買00/11半膽 今日唔知做乜春唔買又開哂

追埋個2場半和?

00 00 11 3場就咁樣開哂半和
當唔買波膽買和波都1.7倍

富明

第一關哥就同我和左 食屎
食屎！！！！

1.7 咁樣頂

手足 派左10個500未？

好彩冇買細波

半和收蚊

變相鼓勵球員拖時間

原來係你呀 李寶利

佢會派我切柒

想請問乜青有無上過水

岩先上左陣

佢仲未tg我 點派佢

派我算啦

無lm可唔可以做後備名單

聖羅已經由1.7x升到1.95
棄了

半大定全大好

笑到我 派錢派到求佢要咁

防衛2.5b

一陣阿假想要全大

會唔會夾硬頂到2.5s 有次都係咁
半2全2 又係防衛者

個場有d鬼

同路 尾關

甘美奧 應該有得贏
但係自己買左富明

天呀 你是神嗎

巴西狗比唔到信心我

笑到我傻 個故都作得唔錯

巴甲主場惡過狗
富明上啊

富明個場請入波=.=

一叫就0:1

甘美

快手整多兩球

巴甲狗

好在買唔到

2:1 ok?

外圍大船係富明
但呢場好撚鬼,甘美咁撚fit有受讓
真係好在無買富明買大球仲有得屌下

防衛者 和波

高sir又黎撚狗

最後轉平手出面

大船也中

所以我買都無買...正路大船係富明,但實力係甘美..
有受讓太鬼,唔敢買

1:1
富明又goal
全大-1

防衛者大左先

互轟啦兩隊 最好係聖羅開波前搞撚掂

富明上佢老母
大船對家

真

富明0:1
炸左

唔計

仲未半大

Fake得咁遲

屌你老母 嘔返出黎

咪係

好鬼

Jump

細球可以開心多一陣

巴甲主場龍呢？

心臟細啲都頂唔緊

2.5大又要重新叫過

防衛唔係半2全2咁老套下話

幾次都係咁啦

半大嘔出黎仲橙

老套都幾好呀

甘美 聖羅

仲有30分鐘 唔好慌先

防衛狗比多球好d

富明追和是夢嗎？

都唔係第一次

呢隊野不嬲入球率低

發夢啦 入1次 fake 1次啊

甘美奧入多球

邊隊入都得 快手手入到3球

防衛者輸埋 1:2

1-2

高sir

高sir次次出黎撚狗

半大全大 goalllllll

客場王獨立隊

好好分

高sir出水你要跟

高蛇

好彩
我買左幾千大

富明上盤加聖羅下盤開出派100 頭10抽1

高sir次撚次講完都開對家
屌你老尾呢場無即場我喊到仆街

高sir 到底正手定反手

支持 同路

LM

分析得唔錯 防衛者入球率低 比人入另計

高sir 不敗之地

入波未富明 反cup開大啦

梗係反手

高隆 0：0 100$

8:30 好難買

次次講完有即場我都買對家
係正手我破左產

聖羅

派我 已經清左袋

次次我跟你都贏 你反唔中喎

聖羅fg

心痛緊哥列迪巴

2.5b

Fake完唔射門

一野斷晒我咁多注。。。。 仲覺得佢穩陣先注注連佢主勝 fg 入單

喂喂喂 甘美奧個場入波未呀屌你老母

幫手叫富明

都係介賭一排先

豪雨啊

支持 加一

遲了

我屌屌屌你老尾咩
2.5b-2呀 fake完唔入比人入啦一係
on鳩鳩咁做乜春,門又唔射
係咪上場收左錢今場都唔射得門呀

甘美幫你完成願望

唔入波就無願望了

下半cup咪開大囉 怕乜

九成覺得南美收左錢 佢老婆呀
就好似琴日場彭美咁 輸一粒仲可以係後場猜波 好似贏撚緊咁

開個半大先啦

bbq

聖羅入波未

4連c

4連角

呢兩隊野都唔識入波
你唔係期望會開到半大全大呀？

20c都冇用冇開角

甘美奧穩到 輕鬆gel

聖羅禁住黎刷角

Gel

我期望客贏

甘美1球到尾味濃

爽味濃

Cup味濃

不cup了

買細gel

Cup la diu

終於知點解馬會唔開角球
d角球多到連馬會都唔敢開

可恥

神奇更衣室

甘美奧 半客

入波未

高隆 半場 0:0 搞掂

富明咁都讓半一

又反手

甘美奧快d完場啦

越黎越鳩

富明個場入波未-.- 射撚哂去邊

400>150

高隆 半場 頂硬0:0

聖羅快L D入波啦

高隆入埋

高1-0

快半大

聖羅1.7x >1.95

高隆 半場 一定係 1:0

聖羅笑死😂😂😂

我個聖羅fg

禁屌必開對家系列

場場都黃牌多過入波

高隆 半場 1:0 頂實

睇馬會d閪盤再睇外圍個盤
屌你真係易賭到on9
賽前大回飛 深盤 馬會乜都有齊

追和未

最好cup埋, 2.5大

又買左咩

聖羅倫素 真係廢到
睇死佢追唔到和

單刀唔入假假地

反水

和主 大波 高蛇唔好再撚喇 豬左好耐了

尋日場西乙 換兩條友入兩球
你老尾甘美奧5分鐘換撚哂3條友都無波入
你換黎扥咩 比人456啦撚屌

重心 瑞典u21

??

又無波入

喂喂喂 係咪fake goal完唔識入波???

係

1球到尾 on99

goal 0:2!

02有撚用咩 比多球啦甘美奧
鬼唔撚知你勁咩

比多球扮狗叫

一屌就有

阿假大波呀屌你

手多買咩半和 執少幾K

on99 棄撚左聖羅唔洗輸錢
買甘美大波 唔撚係咁都要輸呀?
fake乜撚野goal

兩場全大

聖羅倫素反cup

聖羅1:1

阿假俾多粒呀屌你

甘美奧2.5s 已gel

一睇犬夜叉就有波入
諗住甘美奧入多粒點撚知聖羅追平

聖羅反cup呀

Cup 呀!!!
聖羅!!!

高隆主-客

賠幾多?

斷咗甘美

富明唔入比人入啦

斷2關

甘美整多一粒!!!!!!!!

就係買甘美先贏

斷富明

我都係斷富明

屌你個富明個球到底fake乜柒
仲要遲2分鐘先fake
仆你個街 我個大波呀

得3場
2場下盤你都中哂啦

富明行行企企等完場

聖羅係平手盤 其他都下盤already

屌你咩 高隆遲黎先上岸.
買撚左富明大波又開唔出

高隆2:1

高隆rc

聖羅cup 啦

聖羅真係吔蕉

富明入到波我扮狗叫

阿假goal完紅 笑死

好在有得羊 大波

屌你老母0:2完場 又下盤細波

又一中一豬 點撚樣賭呀

又話派

點解唔係和主

斷富明都無乜野 斷哥列真係炆左一下

派條毛咩 呢幾日少波賭到
狗會個盤又閪
就黎想賭外圍

原本想買 但見佢成日都係羸得一粒 半一真係唔想要

紅左追和走盤啦

唔好呀

走盤雙贏

好彩一中一豬 中個場係2倍 當無賭
不過哂左幾粒鐘

又贏

紅左都贏

入左先紅

平手盤一定要買排名低果隊

咁你發左達未

上次又係作客聖羅仲讓緊半 今次平手
不過都唔敢買主

甘美受讓已經引緊主

聖羅最後黎個絕殺走盤

ok

無買
琴晚都中哥列伏

係咪得我要左高隆

幫手

1440 甘美大
2500 高大
2500 高半大

埋單輸1200

追和啦

反cup

比啲力水

追和走盤啦

原本都想買主 但見狗會回到上2.1幾 點會咁好死

所以我去左買大球 點知炸撚左球
10' 1-1個陣開心左兩分鐘

高隆易到😂😂😂

紅埋 聖羅

1:1紅牌
😂😂😂

On9 垃圾

聖羅玩完
好在無買 最多走盤

高隆頂實

甘美奧下盤cashed

無啦聖羅

又輸

入完即紅引客 無波入

小保加輸河床 河床輸聖羅 聖羅輸高隆
全平手盤輸
屌你真係識買了

2:1 11角 完

colon cashed😂😂😂😜

甘美奧真係幾時都咁正氣

平手盤買主隊實冇死

唔信唔信又一場

仲受讓，唔知馬會諗咩

我都比佢搞到豬錢 好彩哥隆甘美奧又然番

對比彭美真係賤種黎

又輸俾馬會

想引我地買主 傻既都知甘美奧呢排上哂身

都唔係馬會開.. 跟外圍開.. 開深啲先係馬會問題

我買左主

因為淨係買一場盤 避過一劫

今天也輸錢要考慮一下戒掉賭博..

有可能?

好多伏

冇波比你賭喇

看來是沒的

尋日先話太易賭了

佢唔要，不如捐左佢啦

做乜仲未比人買
想要瑞典下盤 襯佢未轉盤之前

高隆!!!

goalllllll

嗚呀 非主流贏左

上次咩獨立隊 學生隊
我都知道阿甲大船唔一定贏到

我無睇隊 但對個盤幾有信心
係讓和@3.9塞左塞 又全世界聖羅
好驚變巴西

訓醒又豬左錢

自己覺得似就比信心自己去馬

下次同路再贏

聽日放假去大海

我見佢有覆post
可能仲未留意到

小小地中左

屌哥列迪巴

U21好似好伏

轉盤前屌得過架

師兄有料

屌我知你和
不過估唔到係和和姐
哥烈

不了，十蚊過下關算

英格蘭串波蘭無得輸

玩星期六算啦

1:0

甘美奧ho ball

富明反底失敗

米修尋日最估唔到係哥列迪巴
屌佢老尾

平仔的教訓

米收屍寶寶 午安

請問我朋友盧sir同kayan在不在

盧蛇過隔離po

俾負皮掟死左

大家度左波未??

下場會更好

米修斯

近排除左做手天使 有無買波

欣f3

千幾個負皮
你想破負皮記録

欣B都就破記錄

想試

欣b咁索都負皮

mon po

瑞士U21 好似伏伏地
我估0：1/1：1完
半場就0：0/0：1

同佢朋友講

g chi

81777778 lm

5得閒mon_ _^^

想睇千幾個負皮 有link

不值一提

派你買乜輸乜😂

笑4 又撚連登仔
今晚孖蛋又黎過 有矛心水

=.=

半場主其他全場客其他

你攪掂你個acct先好講啦

今晚有無英格蘭伙伴

你出賣我!你出賣我!你出賣我!

講笑炸
嗰邊d人原全控制唔度 係禁狂負皮

負皮左樓豬個post報仇

sor lor
不過嗰邊千幾個

娘子 出來看上帝

有兩個男朋友 其中一個向我求婚

咿，其實樓主你真係好女仔來架喎，不妨考慮吓我，我都有外國籍，最多我蝕底D 做你個免費SP 又點話，益你咋，第二個我都要考慮吓

siu4

笑到我

就咁睇欣B個FD應該當香港男朋友係SP
真正苦主係外國個Long D男朋友

我個fd幾靚架 好似6Wing老婆

仆街😤

個po好正 咁多真心

衝2000負皮

目標係6中3 西波雞仔注玩下

25到

熊Sir出水你要跟

唔通會6中6

又jer

笑4

你留意清楚佢波膽總入球黎點中曬六注

嘻嘻

1400

早水
瑞典U21 重心
波蘭U21盤
班菲特盤

下面三場信心無咁大 建議小注
坦柏利+1
颶風隊W
泰拿尼斯W

請支持大胃

無諗過會中晒喎

同我對衝啦

重注咗英格蘭...

6x1
英格蘭。客
斯洛伐克。客
聖馬田聖祖安。主
颶風隊。主
泰拿尼斯。主
班菲特。主
中咗派五個100

波膽點對 買哂其他😂

成日jer

Me Plz!!

分散燈力

屠蛇

雪炫蛇

Lm!!

好多手足唔見左

袋已清 求助

下個po 留比你

啲波咁西 我都完了